覺唔覺郭富城真係好撚型？

樣真心型
食女明星 Top model 無數
身型keep 到
又有錢
玩跑車
玩埋馬
仲要初出即贏，帶埋班friends拉頭馬

如果有埋高度 就屈能哂機

佢好似170cm?

165咋 官方身高個個都假

我愛黎明

但佢矮

哩個年紀頭髮仲非常濃密

165都係假

係娶左大陸妹扣分

其他

唔覺

外形真係屈晒機係冇咩內涵差啲

衰咸濕

點樣叫無內涵呢親？

佢成個人所有野
五官 頭型 臉型 髮線 身型
都好合乎黃金比例
可惜比常人細粒少少

加鞋墊就165
真實應該163

屌
個輪廓好撚sharp

覺 但頂唔順佢50幾歲人仲染個金頭

160都未有喎

好似得158左右

張改圖惟一敗筆就係無將琪琪隔離男人個頭都改埋

上次係街度見佢上佢自己㗎林寶堅尼唔洗烏低身就上到車

Leon

屌 渣林寶但矮

咁我寧願高但窮

我叫A-a-ron

國貨城

上次去海洋公園 見佢玩唔到過山車 之後黑哂面係度等

親你老母大陸狗

上次係馬場肥到佢 佢直接係入閘機條bar下面穿過去

我與你硬碰

呢張好似金城武

覺

個下巴好撚屈

唯一黑歷史係拍凸務之王

雞蟲都好吹奏
你唔好撚吹奏埋成龍曾志偉？

初初出道真係紅遍全亞洲，可以話係當年數一數二既美男子

中港台無數少男學佢個髮型

點樣紅遍全亞洲呀？
人地一出道都係香港冇知名道先死去台灣發展
乜撚野叫初出道就紅遍全亞洲呀？
訓撚醒呀你柒頭

個的水位好靚

屌 真定假呀

果位巴打一時講錯啫
而你又明佢意思係講台灣崛起果期
你洗唔洗咁惡咁串

我反而覺得係個鬼佬自卑唔敢直望城城喎

我舅父168，同佢影相平頭，著波鞋咋喎

講真除咗佢邊個carry到呢隻舞

Leon後生

矮撚

Gd玉子頭

咁好條件都要衰喺條大陸妹手上

最重點係
佢身型KEEP到之餘
佢塊面真係唔覺有執過, 打野去KEEP
呢下先屈

你睇下古天樂.......
幾年前已經打左野我覺得佢
陳曉東又係...

你番去食蕉啦

點解娶大陸妹 都唔要苟姑娘

其實佢有幾多身家？

同過佢合照
我米5 同佢平排

周潤發都有50億
名知度無咁高 但城城識玩咁多
未必少過50億
真係除左身高之外 無撚敵
不過矮又如何 驚比你理連登仔笑？
真係唔知邊個笑到最後

15x...好難想像

test

連登仔 人地靚仔關你咩事
你只係毒撚

咩都假，樣唔在講，
最緊要係50 歲人都keep 到條髮線
幾多人30 歲已經擔心緊

你真係信佢?

163-165啦

馬埸見過佢
係佢身邊行過 目測168左右
仲要著左有踭既鞋

師兄 我米五八 合照高佢少少

個踭十幾cm 差唔多

差唔多啦

前日見佢係m記食開心樂園餐添

覺
鐘意佢93勁歌個mk look
啲頭髮一條白一條黑咁 都係好撚靚仔

硬係形依好多連登仔20幾已經有脫髮問題

係衰黃腳雞

最大敗筆娶左條大陸妹

呢個咁model既高度反而覺得佢好平常

呢個神級舞台

呢條片我成日睇

巴打乜咁啱呀
我都係
好撚正

最近個頭好柒

明明啲舞步柒到喊
但城城就跳得好撚型

佢當年隻愛的呼喚除左第一次出場跑左個第一之後咁耐以黎都無乜影
咁多樣只係馬呢樣不敢苟同

最屈係連自己英文名都讀錯
仲要令全香港陪佢錯足幾十年
劉家傑都做唔到

我諗是但一個連登仔上台跳呢隻舞
屎忽扭唔夠二下都俾人衝上黎扯落台毆打致死

Key & Peele substitute teacher

D指甲

屌你搽指甲油 ？
多咗喇師傅

仲要好聽

係馬場見過真人 雖然矮但好型

型到噴汁

佢後生d 相靚到仆街
成個日本漫畫走出黎既美男子

準備開演唱會

星味真係冇得講
如果比坤狗個d唱喱隻歌
一定柒到瀨屎

佢五官真係屈機

我都想迷你度好似佢咁又靚仔又型又渣跑車又有錢又有自信

但佢好似人緣唔好
佢比人影黎影去都係得張智霖同豆豆老公兩個朋友
結婚兄弟少到得幾個
真係連奀星結婚都多過佢

90後都覺得佢跳得好有魅力
依PART舞搵第二個跳應該柒到仆街

點解講事實都負評？

唔覺
你有錢型撚過佢啦

娶左大陸整容雞之後覺得佢變左大陸佬feel
但張衛健又無呢個感覺

呢個LOOK型撚到

一部跑車 成層樓

都唔知點解d人成日因為咁而笑鳩d黃牛黨
賣黃牛既 臨尾表演者開唔開得成關佢撚事咩
貴飛已賣 理撚得你
賣唔曬又取消左個d咪退飛囉
根本完全冇損失

接左貨買黃牛飛d真正用家就真係慘啦

回錯post自膠

我一直覺得佢好型好靚仔
但屋企人話佢冇忽靚仔
屌 佢地D五官論好奇特

但你而家又矮又窮woh

好耐之前先過佢揸林寶堅尼
高過個車頭半個頭到

佢身高係天生揸跑車而設

全盛時期
而家啲人都係抄佢個髮型

好撚靚仔

而家幾多泡星蝗星都剪呢個頭但冇一個有佢咁撚靚仔

覺佢好矮

我愛黎明！！

點解你仲唔打電話俾我

你企係邊度同佢平排

慘你老母
抵撚死
一個市場賣家同買家共同造成
黃牛買家一直都係有份一齊造成黃牛現象

一定係張國榮
告別演唱會 想你

係靚仔嘅，但真心好撚矮....
男人咁嘅身高再靚仔都唔覺得吸引

寒戰同李治廷鬥矮

好多荷里活 明星 都唔高 係香港人 鐘意自嘲je 明明成個種族都矮

佢矮過王祖藍 曾志偉 咩？

老老實實見過曾志偉 肯定有165

佢要最努力，黎明呀學友呀搞演唱會，企係到唱就得，
城城一定要跳到甩肺

都係為左舞台 唔係佢usual想要既style

Gay

唔少人覺得身高真係大哂
但現實係矮靚仔比普通高佬屌得多女

咁杜汶澤都係啦

佢淨唱唔掂丫

身型比例好好，如果上到米7左右真係屈撚機

玩咗幾十年呢行
真係不得了
後生嗰陣算靚仔
老咗陣佬味都唔錯
唱得跳得做戲又得
缺憾真係矮同娶咗件支那婆

ON9D女覺得靚仔咪得 樣7死毒撚個樣中撚左幅射咁 冇人想知你覺得吸唔吸引 街都唔撚識出靜係做鍵盤戰士 但放心你依D樣衰高佬出街都冇女會望 好安全的

巴打你講你自己啊

你又矮又樣7毒撚先最慘
sorry囉 串親你矮
不過都無辦法，怪就怪你老母生得你矮

樣柒既高同矮都冇咩分別啦 不過樣衰個格又差既真係樣上加衰

你見過我啊死矮撚 ？又只我咩樣嘅
高樣衰點都好過矮樣衰啊清呢樣係事實
d女因為你矮唔受溝就咪撚係到發爛渣

死矮撚算你有d自知自明
改埋名叫樣7死毒撚

矮撚點整改唔到矮
接受事實啦
摺埋成世打飛機啦

彈春袋果part真係得佢先跳到果種味道

笑撚死 高樣衰點都好過矮樣衰 明明一舊屎同兩舊屎既分別 以為高樣衰就溝到女? 溝到你唔洗係到打飛機啦酸9其他人啦 死毒撚 有冇問你老母點解生到你咁樣衰 問佢建唔建議你整下容上小D連登 幅射仔

整容啦幅射仔

唔覺
死矮仔

毒撚真係高恐怖
其實你可以唔洗勞氣
矮樣衰溝唔到女咪跳樓死左再黎過囉
聽過好多女講男仔高就已經加分啊傻仔
不過重點係我又高又靚仔
未見過就話人輻射樣，毒撚果然好恐怖

我呢刻真係好明你又矮又樣衰嘅人生
不過怪你老母啦

大家嘗試搵吓佢。

痴撚線，生得矮係到發我皮4

你有無佢咁既高度？
2千 3 4 工資先？

屌那星 我之前同條女一齊睇郭富城d片
我條女無啦啦彈左句 係得佢跳先可以咁型 如果係偽毒跳既話一定好柒
之後我每次睇親佢既片我就會幻想緊坤狗係度跳緊

濃得誇張，係咪織嫁

阿澤都係 165 左右，但係鬼大舊

傻西瓜 聽講 我都聽講好多女都係睇樣行頭樣衰理得你幾撚高 又高又靚仔?係咪中上樣男神果種阿傻仔 咪呃9自己啦 係又高又靚仔咁撚型就唔洗開埋D借刀POST貼其他人D相安慰自己啦搵存在感啦傻仔

你有冇問下你老母點解生得高但個樣咁撚衰 笑撚死貼人地張相開POST咁無聊既野都做得出 又高又靚仔會做依D野我切都得啦

呢樣又係勁，連劉華都髮線失守，佢好似同候生果時冇乜分別咁

你個FEEL都似似地D4眼龜樣毒撚果堆

接受事實啦你

55
笑死朕

知啦矮柒窮

係聽過啊 唔係聽講啊
子都唔撚識睇

舞士精神

中撚左就大方D認啦 大家咁話啦

但你個樣識柒

又高又靚仔既中上男神王子

其實講多真係無謂
還掂事實出到黎我個樣一定好你幾百倍
一條矮柒窮係到話人柒 笑到我

中撚左？？
真係聽過好多女仔話仔高就加分wo
我講中你咋

投胎啦矮柒窮

比我一招收左皮

無得比 泡菜狗食狗屎啦

唔係話佢可以就咁行上林寶嫁咩

可惜同隻中國g結婚

已成術語差唔多 好似恰西咁

我覺得佢老左 行Gentlement style仲好睇過後生
佢後生差對眼 呢家大大隻 梳蛋撻頭 戴副超 就fit哂

講真蕭敬騰 最撚矮 fd見過真人 米65 都唔知有無

好撚煩 成日講身高把撚咩 高啲就真係高人一等咩

外型同舞台上一舉一動真係幾型

同我比都係差少少

男神 你又高又靚仔咁完美返U記依D工 會識唔到女?我係女掉轉頭追你啦 又要話自己又高又靚仔姐 人樣衰冇女睇岩咪認囉 做咩催眠自己姐 笑撚死自己呃自己 女仔話仔高就加分依句用唔到係你身上 呃自己靚仔根本冇意思真係好撚柒

你睇到係咪都覺得好唔make sense阿靚仔 連登仔催眠自己變靚仔既功力真係出神入化整容依樣野睇黎都過哂時

如果唔係娶支那雞就係

之前Youtube 睇過但被delete
而家得返強國link
佢笑起黎都幾型仔

以前後生靚仔，但太花靚仔。
去到四十歲開始好撚型棍，加埋本身已經咁靚靚仔，衣著又成熟穩重咗。頭髮真係多得好緊要，而且髮線仲好低。
但近年總有幾分大陸佬味。

佢跳舞跟mj 搵靈感

毒撚無野好 自信 嘛

屌你 第一幅 型到成隻Figure公仔咁完美 都可以比連登仔串
果然網上雄獅 真人低b⋯
00後 睇的士陳 Kris Wu 算啦
btw 佢扮MJ 教條蝗仔個段 J左十次 ⋯ 型到

唔洗扯去第二到講
總括黎講高樣衰完勝矮樣衰
比埋圖收你皮

講到自己有女咁
矮柒窮有咩資格話人
就算大家都係舊屎
我生得高條件都比你好d

一件奇行種係到周圍話人柒

我係你殺左你老母投胎再黎過
你老母生得你又樣衰又矮
全家基因都係奇行種咁滯
好意思周圍係到話人

Leon, 同我影張相吖

唔夠我串係到起我底
連登之中最恐怖個批毒撚
賭你一世連女都唔會行近你

死矮撚，一世係高佬面前抬唔起頭

咁成龍同曾志偉都的確對香港港產片有好多好好既成就 成龍係佢既動作成就真係好高
如果你個人係咁主觀既下下俾自己主觀主導既咁我都無野好講
雞蟲又點？
唔可以型？唔可以有錢？唔可以吹奏？咪咁小學啦

包括埋韓國

咪同佢認真啦清

唔肯接受事實就話女仔話仔高就加分依句用唔到係我身上
酸撚到

因為本身張茜細個已經知
方媛就大個先知
加上張順眼咁多

巴打啲眼光 攞杜生比都夠膽 厲害

世界級

我諗佢講緊你 唔好剩係識俾埋啲表心情符號就乜柒剩咁啦

呢條solo屈機

未見過d人面皮咁厚
又矮又樣衰竟然周圍係到話樣衰
鏡都唔識照下
不過有名睇啦～樣柒死毒撚

髪型抄G-dragon

八十年代嘅哥哥

天皇黎架，係人都做到朋友咩？
係都找返同level 做啦
魚文好似都係fd

同你合照過
我米3同你平排

咁都係隻馬勁啫

講事實但係佢地唔鍾意囉
由佢地繼續係到圍爐打飛機就得

話以前紅遍全亞洲既，你求其去印度、阿富汗、也門搵到咁上下年紀既人、up得出郭富城個名我咪當你紅遍全亞洲囉，如果無 就唔好鳩吹到咩紅遍全亞洲啦
打飛機都唔識打

矮撚既榜樣

呢段真係世界級 solo 都咁有氣氛得佢先得

好想睇佢跳咩菇咩菇fire

愈老愈型

00 後 兒登仔的偶像

補返 城城 教條蝗仔 跳MJ 個段，
型到

機場見過佢
好似初中生咁既高度

玩女玩到喪失心志啦 同edc一樣，
可能睇透全部女人都係雞

人生最大敗筆係做p記代言

個屎忽好正

男人梗係咸濕，有咩問題

手指甲乜事

講真如果佢高啲就感覺上少左個人特色
160岩岩好